什么是放心家装

文章来源：看家装工地现场直播请上美家发发：网上新闻说是：一、“放心家装”三贴心服务  放心——网站、银行第三方工程款监管；装修满意才付款！ 安心——行业协会专家五次上门质量监督；为您把装修工好装修质量关！ 省心——装修秘书全程施工跟踪、沟通协调；帮您轻松玩装修！  二、“放心家装”流程  1. 网站报名预约选择意向装修公司；  2. 预约设计师上门量房并与设计师初步沟通；  3. 沟通设计方案；修改设计方案；并签定设计合同；  4. 和装修公司签定施工合同；  5. 业主、装修公司、慈溪新闻网签定放心家装三方协议；  6. 业主、慈溪新闻网、民生银行签定资金监管协议；  7. 吉日开工，完成第一阶段水电部份的工程；  8. 专家上门鉴定合格，业主确认签字，慈溪新闻网下放款指令给民生银行，民生银行方打业主电话确认后放款给装修公司；  9．以后每一步骤都是一样,施工-- 鉴定合格--业主确认--银行放款。不过没亲身体验过，真不清楚效果怎样.